Microsoft Excel Benchmark for LIHKG

[轉貼] Microsoft Excel Benchmark for HKEPC

有冇連登仔有性趣run下睇下成個壇邊個load得最快？

同你一樣 不過有咩用

用緊linux，run不了

run 完鎖機就好玩

證明 excel 存取過多資料

vba computation = excel 存取過多資料
陣間我libre office execute js 去做computation 會唔會有人話libre office 存取過多資料呢

有人提倡用open source 可以減低風險，例如Linux /相關軟件，所以大舉推廣Linux
如今一個小小既excel 加上open source 既vba 竟然會引致鎖機
自打嘴巴

vba 讀到 cpu個spec?